無論跌倒幾多次

含淚去沖廁

你一跌落地就會好似波咁碌

你都係喎

me瘦底

你係腸喎

佢講大話

腸是長
唔是肥

腸是圓柱體

死肥婆 賣菠蘿

收聲啦死肥婆

開緊勵志post ar

勿搞屎

諗下聽日返工比人屌

我屌你老母

真係鬧得你岩, 正仆街黎

起翻身了

你地幾時去長洲拍拖